點解孫悟空當年肯放過菲利，又肯為布歐求情，但對斯路又咁絕情？

菲利殺無閑 悟空嬲到仆街
到最後都放佢走

打布歐果陣明知兩個界王神 五大界王 閻王睇緊所以講句野求情

反而斯路佢係咁叫悟飯做瓜佢

點解呢？

因為果時自己打唔贏

因為知自己同悟飯正常打打唔贏

因為唔係地球打

斯路又自爆又出太陽系龜波要滅世
仲傾乜撚

如果斯路肯求饒相信悟空一樣會心軟

因為斯路食左18號

布歐
因為悟空見到既布歐唔係 以前界王講個隻單純得惡

斯路
因為未來杜拉格斯講比佢聽未來係點
如果唔殺就會變成未來杜拉格斯咁既世界

因為悟空打佢唔贏
打斯路嗰陣佢未有超2

斑點太難畫

係，就係咁

但去到悟飯變超2至到斯路自爆之前
悟空都好想斯路死

悟飯變超2之後屈機
但悟空仲想殺死斯路

又係喎 斯路真係好撚慘 佢明明係咁多奸角入面最型

睇龍珠超就知揸馬斯下場仲慘

好似講過真係咁 所以無復活過佢

桃伯伯呢

超2都係唔夠打

因為斯路唔死一定殺其他人

龍珠超太垃圾 當同人

元華

斯路未復活之前悟飯屌打wor

原作者認可直系故事

如果斯路好似菲利咁修煉4個月
生啲小斯路出黎令自己變超西神
勁過破壞神

又岩wo

GT有出現過下

悟空連斯路仔都唔夠打

GT唔係漫畫嘛

仲有超西係懶唔想幫頭髮上墨水

原作者話因為佢好難畫

因為係悟飯殺

一個二個原作者前原作者後
唔係連鳥山明都唔識呀嘛

後會有期

但悟空係咁叫悟飯殺斯路

印象好細個睇電視佢最尾對悟空講嘅一句，佢好似踩住碌紅色嘅木走

因為佢老婆話答案錯，但我喜歡你的斯路

正確啲嚟講，如果杜拉格斯唔返過去，斯路根本唔會出現係主時空，因為斯路係偷時光機係杜拉格斯時空4年後嘅時空殺死杜拉格斯返比主時空早3年嘅過去
未來杜拉格斯嘅世界係比人造人破壞，而唔係斯路
係因為杜拉格斯令到斯路出現

利申 杜拉格斯好靚仔

因為打完大斯路攰到仆街

食過仙豆喇

已經放過左一次啦，本身可以係佢未成長時就殺

點解無閑人體爆炸渣都冇剩可以就咁復活
菲利就要執番d肉碎再培育

其實要死嗰個係悟空
所以一齊死

呢個係比達wor

鳥山明覺得麻撚煩所以滅佢，佢個陣都講啲景好麻煩，所以之後開波就都先地圖炮掃場

大魔王呢
比達隊友殺咁多人
菲利殺無閑
布歐爆地球
悟空都比機會佢地
大魔王 同佢手下隻怪 點解無 second chance

你係咪開過個一樣既post?

重睇啦⋯⋯

斯路嗰時未自爆
但悟空已經feel到唔快啲收搭佢會好大獲

悟空唔夠自己親阿哥打，要格硬同佢攬住一齊死

佢就係心軟中過伏
先死攬唔放